Documento gerado sob autenticação Nº XNP.937.976.RB4, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8963                  de  08/11/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  o  Adicional  de  Insalubridade,  no  percentual  de  20%,  a  partir  de  25/07/2016,
correspondente  ao  grau  Insalubridade  Máxima,  ao  servidor  MARCO  ANTONIO  VIEIRA  DOS  SANTOS,
Identificação Única 3566560,  Técnico de Laboratório Área,  com exercício na Gerência Administrativa do
Instituto de Biociências, observando-se o disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado
com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em áreas consideradas Insalubres
conforme Laudo Pericial constante no Processo nº 23078.512503/2016-09, Código SRH n° 22935 e Código
SIAPE 2016004087.
Revogam-se quaisquer outros valores pagos ao servidor a título de insalubridade ou periculosidade
cujo fato gerador difira da presente concessão.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
